有咩食物係唔可以加美乃滋

真係加乜都咁好食

加美極

真，連條撚加啲之後含都滋味好多

負皮做乜鳩

真 我日日加蛋黃醬落飯度食

睇錯百力滋屌
叫美乃滋有陣蝗味

叫開蛋黃醬

台語嚟架喎

乃你老母滋

( Show Blocked User - 將會失業的IT狗 )

台灣同大陸都係咁叫

呢度香港定台灣呀屌你老母

自 岩岩搵一搵，原來係淨係台狗譯名

我同你講唔係大陸係台語啫，無啦啦屌我做咩

茄汁豆

( Show Blocked User - 問你老母 )
低質會員
蛋黃醬（法語：mayonnaise，音譯美乃滋，

香港唔係叫沙律醬咩屌

沙律醬同蛋黃醬係兩樣野

雪糕

有咁多款醬都係沙律醬 點分呀

雖然買既話佢上面都係寫住沙律醬
但係指明呢隻既話叫返蛋黃醬應該好d

但係真係叫開沙律醬喎。。。我反而好少聽人話蛋黃醬，除非有好多唔同嘅醬要明確啲講，唔係好似講沙律醬都會諗起係白色嘅液體

黃色架

咁你食嘢要清淡啲啦。。。

反而叫沙律醬既原因好似係因為中文包裝既蛋黃醬係大陸生產
而大陸就係叫沙拉醬，所以上面寫做沙拉醬